［ 豉 油 王 炒 麵 ］附好用新煲 有圖

炒左幾次，最好食今次

用左2個全蛋麵炒 幾香
加少少豬油炒 再香啲
拎隻鉗 拎到廚房嘅感覺

豉油汁：
生抽 1 湯匙
老抽 1 湯匙
蠔油 1/2 湯匙
糖 1茶匙
雞粉 （可選）
胡椒粉 （可選）

煲好用， 應該要入十大廚具之一

如果汁太杰，可以加幾滴水

個煲好似好正

呢個18cm
仲有另1個15
想買多個21

又係MIJ嘅野？

個煲係
但個鉗唔係

Push

請教下呢d咩煲？
點解冇柄，要用鉗

港式嘅味就梗係離唔開好味

我都買左新野

樓主呢期咁勤力Up片

鋁煲，日式餐廳好受歡迎
冇柄方便操作又慳位
入焗爐，雪櫃都得

自己講完自己接唔返，又唔想講anyway

窒化鐵？ 開左未？
你最近入左好多新嘢

有啲買左好耐 不過冇影比人睇
Riverlight窒化鐵

想睇你開live 拋鑊

有冇用過，好唔好用 ？

預計1 星期1條

d slow mo睇到人出晒水

但我隻手好攰

thz巴打

會唔會拍多d日本野呀？

有冇心水？

會。諗住整個日式playlist

巴打，鋁煲盡量唔好用，醫學證實會導致認知障礙